（有圖）yourcace呢間賣機殼既IGSHOP真係黑店黎 真心想推上報

首先佢既IG

plus?

圖呢

連登up唔到相 等等先打埋佢 仲要hi錯制

未打哂學咩人開post

打左成粒鐘